[眼鏡撚入] 帶眼鏡既你, 會去眼鏡舖到調教眼鏡, 定自己調教

係咁既,
小弟就好深近視, 帶眼鏡通常係新黑到買鏡框, 新黑既眼鏡雖然靚, 但就比較重,
好多時成日帶眼鏡帶得耐個鏡框就會愈帶愈闊, 好容易就sir落黎, (通常一個月度)
搵眼鏡舖職員較, 有時又未必調教得好, 有時會較到好緊, 又要辛苦一星期待佢慢慢鬆番, 但一過多幾星期後就又要再搵佢地教
試過自己教, 教到爛左副眼鏡, 就有陰影唔敢再自己較, 因為深近視副副眼鏡都好貴

所以想問下咁多位巴打,
通常自己眼鏡帶耐左鬆左會去眼鏡舖度搵職員幫你調教,
定自己調教? 有冇教眼鏡既高手可以入黎教下我地點樣自己教眼鏡係最好。

覺我長遠都係自己較好

比佢教啦又唔駛錢

有時佢較得唔係我想要既效果
因為深近視, 個鏡片好重, 好易sir落黎, 叫佢教番緊, 有時又太緊

好難答你啵
如果條邊位咪自己屈下佢睇下搞唔搞得掂
鼻托啲位就會就下力試下，但唔敢太大力，斷左就仆街

個鼻托位整貼啲係咪可以頂住唔咁易跌?

主要都係耐左帶鬆左想試下自己教下個鏡腳, 睇下自己可唔可以教到向內勾番實D

我反而係鏡臂闊左, 想自己試下鏡腳教番緊D, 後面勾實左, 等佢唔會跌落黎

搵醫生去校校個鼻

用家問題

有冇整超薄？

細個同同學玩，俾個同學頂中個鼻， 鼻骨突起左
所以成日眼鏡帶得唔好

鼻真係唔高本身

我已經1.74 最超簿左

新黑又真係較鏡麻麻地…
之前有一副起佢地配過之後
從此以後都唔會幫親

準備做smile

用咩材質嘅框?

我用金屬嘅先會自己校，因為金屬可以屈少少無問題。
其他材質唔會自己校

好明白巴打感受
每間舖要師傅手勢都唔同，要花時間去適應
巴打自己調教個時有時試過整爛副眼鏡？

點解咁講？
我覺得新黑服務態度幾好既
鏡框又真係靚
但我會係新黑配鏡框，去屋企附近眼鏡88 配鏡片
方便隨時去眼鏡88配

加油

好少要較喎 你買時候無試咩？

主要都係金屬框
但依家眼鏡鏡腳係膠
膠質地要去眼鏡舖搵佢地去攞熱風機較
自己買左工具同熱風機，但一直唔敢自己較

巴打係咪好淺近視？
我深近視鏡片好重，鏡腳帶鬆左就會向前跌

你幾多度？係咪鏡片太重...
我就大約300 少少散光

我700度兩邊，仲有散光
所以眼鏡配1.74 但都仲係好重

700都唔係好深啫，識人過千度

散光深，做咗超薄

膠嘅就算啦

千度唔會更加帶得唔舒服咩？

1.74？

調教

你問題唔係深近視 係毒到溝通都唔識
再唔係配副新 造薄一級/揀細框

膠一定要搵眼鏡舖教？
金屬先可以自己較？
我鏡腳都係膠 可能最後都係要去眼鏡舖較

巴打調較一定好多經驗

我成日都去較
係有時眼鏡舖教得唔好想自己教
驚整爛啫
其實眼鏡俾人較得多 會唔會好易爛

簿就最簿已經 1.74係最簿
下次都係用細框比較好

簡單嚟講就係金屬易變形，扭錯咗都可以自己再扭。

膠容錯率低，手工差少少就隨時屈爆

明白曬

大家有咩牌子推介係舒適配帶，尤其適合深近視人士

你個問題係個框窄，戴咗一陣個頭撐闊咗個前框同個臂個轉彎位，咁咪鬆囉

另外除眼鏡輕手啲雙手除，咁就可以無咁快又要去較過

你個框係邊度買就去邊度較位

同問 有冇教學
成日揾人較唔好意思兼調得唔滿意

可以揾人教架咩 我中學雞果陣試過一次 都覺得冇幫趁 勁唔好意思

一直都會自己較鏡架，但無工具，邊度可以買到高質架生？

其實知唔知咩係調教

我覺得你可以揀啲比較硬啲嘅款
唔好買嗰啲成條金屬絲咁樣嘅

佢係服務態度唔差
但如果你有疑問／真係出現左問題
佢最尾都係叫你戴多幾日先 唔係好想認自己有問題

出面大把好鋪頭都會比88好
有d鋪睇鏡片都真係會講得好仔細

如果一間好既鋪頭
正常你係未必需要番咁密去整呢整路
而新黑只可以講我個陣一星期至少上去一轉
整到我都厭唔想見到佢

請問有無行內巴打俾到意見

巴打我好明你感受,
只係想較好副眼鏡,
冇咩都唔想煩職員,
佢地又未必較得好,
成日都搵佢地又尷尬又麻煩